九龍東圍捕冇得走

勇武請留意 九龍東呢個閪地方龍翔加黨鐵一封就冇得走 唔好太搏命 唔對路請入返和理非大隊

幫推， 歡迎copy and paste

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

有冇路諗埋點走

push

推

夠人自然好站， 同埋正常遊行，有不反對通知書會有什麼問題？

遊行冇問題 最怕班仆街圍捕勇武

我信勇武除了勇武都係智者

你封我唯有遊
聽聞新鴻基既apm，同港鐵的德福商場，係最正既商場。係等狗鐵開返期間，唯有係商場到等狗鐵通車。遊行完咁攰坐係有冷氣既商場地下抖一陣完全五過分。

油塘 is safe